仆街插釘爆呔

一睇個錶得返28psi 嚇到我瀨屎好彩仲返到屋企, 不過返到去果陣先5點幾, 仲要星期日, 未有車房開門

我住小西灣, 有無巴打知附近有無上門換呔, 我怕到星期一條呔已經無曬氣行唔到出街, 架車又無事啤呔

問人借個pump,打返漲佢先，應該夠你去到補肽

渣去油站打番氣先，另外一定有車房開星期日

自己補，好易

自己補
冇牛筋同架撐搵車友
淘定放車箱

巴打有無好用既淘寶補呔工具鋪頭介紹, 驚買左d 無用既垃圾

有無巴打tb 買過車呔泵又ok既

牛孖根，呔pump 杏花村esso有得賣
Btw打左氣未？

打返高少少。36psi 左右
聽朝再去車房補或換呔啦
唔郁車唔mug 粒叮出黎應該仲頂到一晚

呔泵係電泵定係手泵? 巴打知唔知幾錢度

未呀見仲行得就放返係停車場先

細佬新牌仔咩工具都未買

應該賣電的
依家柴灣有呔鋪開左

去油站泵氣頂到去補呔

你架車有寫架喎 如果及原裝
電啦 用車電咋嘛
以前有啲車有送電泵

tb 泵好好用，磅數都準

28psi 先咬

今朝凌晨收工, 用手泵打到仆街, 決定買個電泵仔放車尾, 有無巴打TB有介紹

因為我見好多樣好似好靚仔, 但D 差評都幾大問題下

手泵泵到下世紀
去油站咪得

我 泵做gym 操肌

手泵做gym操肌

雙筒腳泵都得架
手泵痴線

你估條呔係氣球咩如果你爆左行左一陣仲有28咁唔太差啦，at least唔係打橫𠝹果隻
去油站打番足，再去補呔咪得，幾十蚊搞掂，無必要成條換

隔左兩日, 條呔已經平曬, 得返10個psi 唔夠, 又泊左係停左場三樓, 唔敢行去油站

手泵泵到隻泵發熱辣手

係, 泵波, 可以泵下單車果d

果枝野應該係內補呔用, 用完再泵返氣入去

非必要咪用嗰樽補呔膠，用完要換tpms sensor，呔舖亦會好憎你